\ProvidesPackage{Sweleven}

% pacchetti

\usepackage{geometry}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{charter}


\usepackage{tabularx} 
\usepackage{booktabs} % permette di poter usare delle liste nelle tabelle
\usepackage{longtable} % una tabella può continuare su più pagine
\usepackage{multirow} % utile per visualizzare una cella su più righe

\usepackage{xcolor} % colori con nome
\usepackage[colorlinks=true]{hyperref} % colori dei link

\usepackage{graphicx}
\usepackage{graphbox}

\usepackage{fancyhdr} % header
\usepackage{lastpage} % info sul # dell'ultima pagina del documento

\usepackage{float} % permette di inserire un # qualsiasi di figure fluttuanti
\usepackage{caption} % numerazione figure e loro descrizione testuale
\usepackage{subcaption} % sottofigure numerabili

\usepackage{amsmath,eurosym} % formule matematiche
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{mathtools}

\usepackage{array} % colonne custom per tabelle

\usepackage{tocloft} % opzioni table of contents

\usepackage{appendix} % aggiunge dei comandi per l'appendice
\usepackage{parskip} % aiuta LaTeX a trovare il miglior stile per i page break

\usepackage{listings} % permette di inserire degli spezzoni di codice

% impostazioni generali e dei pacchetti

\setcounter{secnumdepth}{5} % numera i sottoparagrafi
\setcounter{tocdepth}{5} % aggiunge all'indice i sottoparagrafi

% colonne custom

\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}



%bullet delle liste

\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
\renewcommand{\labelitemii}{$\circ$}
\renewcommand{\labelitemiii}{-}
\renewcommand{\labelitemiv}{$\cdot$}

\hypersetup{ % colori dei link
    colorlinks=true,
    citecolor=black,
    filecolor=black,
    linkcolor=black, % colore dei link interni
    urlcolor=blue  % colore dei link esterni
}

\renewcommand{\labelitemii}{$\circ$} % Per avere le liste di secondo livello con i bullet a cerchio
\newcommand{\AD}{Andrea De Tomasi}
\newcommand{\AT}{Alessio Trevisan}
\newcommand{\AW}{Abdelwahad Kandoul}
\newcommand{\EC}{Edoardo Caregnato}
\newcommand{\EM}{Elvis Murtezan}
\newcommand{\FP}{Filippo Pinton}
\newcommand{\GG}{Giovanni Grigoletto}
% variabili - ruoli

\newcommand{\amministratore}{\emph{Amministratore}}
\newcommand{\amministratori}{\emph{Amministratori}}
\newcommand{\analista}{\emph{Analista}}
\newcommand{\analisti}{\emph{Analisti}}
\newcommand{\progettista}{\emph{Progettista}}
\newcommand{\progettisti}{\emph{Progettisti}}
\newcommand{\responsabilediprogetto}{\emph{Responsabile di Progetto}}
\newcommand{\responsabile}{\emph{Responsabile}}
\newcommand{\redattore}{\emph{Redattore}}
\newcommand{\programmatore}{\emph{Programmatore}}
\newcommand{\programmatori}{\emph{Programmatori}}
\newcommand{\verificatore}{\emph{Verificatore}}
\newcommand{\verificatori}{\emph{Verificatori}}
% \newcommand{\gruppo}{\emph{Sweleven}}
\newcommand{\Gruppo}{Sweleven}

% variabili - documenti
\newcommand{\VersioneDiConsegna}{v1.0.0}
\newcommand{\AdRv}{\emph{Analisi dei requisiti\_v.3.0.0}}
\newcommand{\SdFv}{\emph{Studio di fattibilità\_v.3.0.0}}
\newcommand{\VIv}{\emph{Verbale interno\_v.1.0.0}}
\newcommand{\NdPv}{\emph{Norme di progetto\_v.4.0.0}}
\newcommand{\PdPv}{\emph{Piano di progetto\_v.4.0.0}}
\newcommand{\PdQv}{\emph{Piano di qualifica\_v.4.0.0}}
\newcommand{\SPv}{\emph{Specifica tecnica\_v.3.0.0}}
\newcommand{\DdPv}{\emph{Definizione di prodotto\_v.2.0.0}}
\newcommand{\Gv}{\emph{Glossario\_v.3.0.0}}
\newcommand{\MUv}{\emph{Manuale utente\_v.1.0.0}}
\newcommand{\MSv}{\emph{Manuale sviluppatore\_v.1.0.0}}
\newcommand{\VEv}{\emph{Verbale esterno\_v.1.0.0}}

\newcommand{\AdR}{\emph{Analisi dei requisiti}}
\newcommand{\SdF}{\emph{Studio di fattibilit\`{a}}}
\newcommand{\VI}{\emph{Verbale interno}}
\newcommand{\NdP}{\emph{Norme di progetto}}
\newcommand{\PdP}{\emph{Piano di progetto}}
\newcommand{\PdQ}{\emph{Piano di qualifica}}
\newcommand{\AlT}{\emph{Allegato tecnico}}
\newcommand{\DdP}{\emph{Definizione di prodotto}}
\newcommand{\G}{\emph{Glossario}}
\newcommand{\MU}{\emph{Manuale utente}}
\newcommand{\MS}{\emph{Manuale sviluppatore}}
\newcommand{\VE}{\emph{Verbale esterno}}


%\newcommand{\PdPv}{\emph{PianoDiProgetto\_v1.0.0}}
%\newcommand{\PdQv}{\emph{PianoDiQualifica\_v1.0.0}}
%\newcommand{\NdPv}{\emph{NormeDiProgetto\_v1.0.0}}
%\newcommand{\SdFv}{\emph{StudioDiFattibilità\_v1.0.0}}

% variabili - altro

\newcommand{\Mail}{swegroup11@gmail.com}
\newcommand{\proponente}{Imola Informatica S.p.A}
\newcommand{\committenti}{Tullio Vardanega e Riccardo Cardin}

\newcommand{\RR}{Revisione dei Requisiti}
\newcommand{\TB}{Technology Baseline}
\newcommand{\RP}{Revisione di Progettazione}
\newcommand{\PB}{Product Baseline}
\newcommand{\RQ}{Revisione di Qualifica}
\newcommand{\RA}{Revisione di Accettazione}

\newcommand{\NomeProgetto}{BlockCOVID}

\newcommand{\glo}[1]{\textit{#1}\ped{G}}


% Colors
\definecolor{verylightgray}{gray}{0.96}
\newcommand{\evenRowColor}{lightgray}
\newcommand{\oddRowColor}{verylightgray}
\newcommand{\primaryColor}{Blue}
\newcommand{\secondaryColor}{white}

\newcommand{\contaRiga}[1]{{#1-\stepcounter{rowcount}\therowcount \hspace*{\tabcolsep}}}
% header e footer

\pagestyle{fancy}
\fancypagestyle{plain}{
  \fancyhf{}
  \lhead{
  	\includegraphics[scale=0.1]{\pathimg}
  }
  \rhead{
  \leftmark
  }
  \lfoot{ 
    \Titolo{} \ - \textit{\Versionedoc{}}
  }
  \rfoot{
  Pagina \thepage{} di \pageref{LastPage}
  }
  \renewcommand{\headrulewidth}{0.3pt}  
  \renewcommand{\footrulewidth}{0.3pt}
}
\pagestyle{plain}

% copertina

\newcommand{\copertina}{
	\begin{titlepage}
		\begin{center}
			
			\begin{center}
				\centerline{\includegraphics[scale=0.6]{\pathimg}}
			\end{center}
			
			\vspace{1cm}
			
			\begin{Huge}
				\textbf{\Titolo{}} \\
			\end{Huge}
			
			\vspace{9pt}  
			
			\begin{large}
				\textbf{Gruppo \Gruppo{}\ - Progetto \NomeProgetto{}}
				\vspace{6pt}
				\\
				\Mail{}
			\end{large}	  
			
			\vspace{15pt}
			
			\bgroup
			\def\arraystretch{1.3}
			\centering
			\begin{tabular}{r|L{5cm}}
				\multicolumn{2}{c}{\textbf{Informazioni sul documento} } \\ \hline
				\textbf{Versione} &  \Versionedoc{}\\
				\textbf{Approvatore} & \Approvatore{} \\
				\textbf{Redattori} & \Redattori{} \\
				\textbf{Verificatori} & \Verificatori{} \\
				\textbf{Uso} & \Uso \\
				\textbf{Distribuzione} & \Distribuzione{}
			\end{tabular}
			\egroup
			
			\vspace*{\fill}
			
			\begin{center}
				\textbf{Descrizione\\}
				\DescrizioneDoc{}
			\end{center}
			
		\end{center}
	\end{titlepage}
}

